（愛回家）食屎陳師奶點解叫食屎陳師奶

如題，之前無睇

因為佢食過屎

牙仁屈佢

熊家同陳師奶賭邊個隻狗周街屙屎，邊個輸咗就要食屎，最尾熊家輸左熊樹仁食咗屎。不過熊尚善催眠咗佢，等佢以為自己冇食過，係陳師奶食，之後佢就成日叫陳師奶做食屎陳師奶。

冇記錯應該係咁上下

孟德拉效應